【特首選戰】獲鍾逸傑轉軚支持 葉劉：CY好大量唔會介意

4年前為梁振英站台助選的前布政司鍾逸傑，表態支持新民黨主席葉劉淑儀參選，葉劉淑儀以一身綠衫現身立法會，被問到對鍾逸傑表態支持她參選特首有何感覺時，指「我好感謝佢，佢係我舊上司，我跟咗佢好多年，好感謝佢一路都支持我的工作」，認同今次鍾逸傑是為她打了一支「強心針」，「我好鼓舞」。

問到鍾逸傑上屆曾任梁振英競選顧問，今屆改為支持她，會否擔心梁振英不開心時，葉劉指「呢點係佢老人家（鍾逸傑）的決定，我相信梁生都係一個好大量的人，唔會介意的」。葉劉又重申，自己至今仍然是弱勢，「我地位比較低，比起傳媒時時提及嗰啲名，我地位比較低啦，咁有啲人認為女性係無可能出到、做到（特首）呢個位，所以我仍然好弱勢、要努力」。

問到其前下屬黃鴻超和盛智文均支持她參選，葉劉指，盛智文過去一直支持她很久，2007年立法會「兩太之戰」，盛智文都支持她，為她站台，「我同佢好傾得埋，所以好感謝呢兩個朋友」。

我打綠Tie佢就著埋件綠衫
慌死人地唔知中央開綠燈畀佢入

英奸係度說三道四